點解落雨d仆街拎住把傘咁鍾意走入黎？

有傘唔行外面係要走入內檔屋簷位，冇傘嘅要比佢地迫出外檔，班人係咪心理變態？

咪係 有傘都要行入面 阻撚住曬 行入面都咪撚開傘LA

同香港人講公德心？

無戴遮學咩人出街

開住行入黎整濕哂

冇錢先唔好出街

自己冇帶遮要人出去揼
咩道理？

咁佢有遮已經唔洗揼雨，加上佢入黎唔緊要，收埋把傘先，又插到人又整濕人正柒頭

同火車頭一鳩樣咁黑人憎

出街帶遮要考牌

絕對要立法揸遮唔可以行入屋簷下

香港人是要管的

推

行簷底咪算俾面，睇吓呢個

痴撚線，收一收傘都懶

點解你呢啲人咁撚傻閪既 ， 有遮唔開仲要行入嚟 ，係咪我思想有問題定係你傻撚咗

推撚返班廢物岀去啦

仲亂尻咁撞 撞贏當冇事發生 撞輸屌尻人
唔止廢老 港女都係

體現社會現實，貧者愈貧富者愈富

Ching好哲學

心理變撚態同火車頭一樣自私

特登入黎整濕你。

遮啲跣水布濕到冧會漏水
遮只係當作緩衝
幾大雨有乜遮都死
仲未計行出去褲腳濕晒

咁你咪收遮一齊行入面，開大把遮做咩

今日行旺角都有人係咁，跟住港女比人整濕，再屌鳩條友

啲撚樣行入黎係咁插人
明明已經夠逼 把傘又唔舉高
要人避佢

傘你老母

見過有人地鐵開傘

點止地鐵，everywhere

傘有咩問題

好簡單 無腦加自私

係度講有撚用咩 我就會身體力行 一手fing開佢地把遮 佢地”jip”我就問佢係咪有問題 但多數我做到咁佢地都會知衰 其實正常係應該fing開佢地 你唔fing會比佢地把遮插眼插鼻

香港太逼就真，好多時條路只係得兩個人身位

今日明知會落雨都唔帶遮嘅人都好有問題

香港人唔知幾時開始，無論老中幼嫩都好
已經失左公德心同埋禮貌
以前讀書細個老師家長都會教你做人要識得講唔該同多謝
「禮多人不怪」慢慢被時代淘汰
簡單幫手開個門，讓一讓有需要嘅人
呢d美德e家反而會俾人白眼
係咪真係生活壓力太大？定係已經習慣左當係必然？
一個城市變成咁，真係幾有錢都冇用

利申：即使店員黑口黑面都好都會習慣性講聲唔該，你好我好生活先開心

事實有時趕出門口冇攞咪廢事上番去攞 你估我唔想慢慢上去攞完又落番黎

特別係啲中年呀嬸

你唔帶遮出街 企喺到阻住條路 仲要我地行出馬路就你

我頭先都係旺角 班撚樣真係唔睇人 係咁撞撞撞

幫手開門？ 我試過好撚多次 d人仲要招招積積咁 仆佢個街

我通常用手大大力推開佢地把傘

教育唔係咁用 你讀錯書喇

利申 以前都係俾人咁教大

尤其d矮撚 舉高dd好似幫左忙咁
D水淋晒落人到又唔知
又兜野吉埋黎
其實收遮係咪咁難咁辛苦
（今日彌敦道等車）

香港人不嬲最仆街

點解要日日迫地鐵迫巴士想坐下關愛坐就比人屌

落雨都要出街出去迫 大家辛苦行緊都要互屌先心樂

一句到尾因為你窮

成班窮L困係一個狹窄嘅空間互批鬥互相指罵
而有錢人就一邊笑鳩你一邊繼續嘆世界

擔遮要考牌

最癲係收左遮仲拎把遮亂隊

我想架？ 行出面d撚樣行到散步咁撚慢